sai Kohto ette kutsutud Mihkel Klaup kes kaks kord Kohto Kutsumisse wasto panni. ja siis tulli omma asja selletama ja olli joobud selle peale wöttis Kohhus sedda asja ette ja möistis kahhe korra Kohto Kutsmisse wastopannemis pärrast ja jogi pärrast kolm kümmend hoopi witstega.
